<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>Buse GÖK</title>
        <link>https://www.busegok.com/</link>
        <description>Recent content on Buse GÖK</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>tr</language>
        <lastBuildDate>Sun, 21 Feb 2021 21:08:05 +0300</lastBuildDate><atom:link href="https://www.busegok.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>Kırlangıçlar Gibi</title>
        <link>https://www.busegok.com/p/k%C4%B1rlang%C4%B1%C3%A7lar-gibi/</link>
        <pubDate>Sun, 21 Feb 2021 21:08:05 +0300</pubDate>
        
        <guid>https://www.busegok.com/p/k%C4%B1rlang%C4%B1%C3%A7lar-gibi/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Ted ve Robin birbirlerini çok sevmelerine rağmen bir ilişkiye başlamıyorlardı. Ve bu çok üzücüydü.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>İlk Adım</title>
        <link>https://www.busegok.com/p/ilk-ad%C4%B1m/</link>
        <pubDate>Thu, 18 Feb 2021 13:55:59 +0300</pubDate>
        
        <guid>https://www.busegok.com/p/ilk-ad%C4%B1m/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Bazen kendimi ifade etmekte çok zorlanıyorum. Sürekli açıklamam gerekiyor bazı şeyleri. Ve bu çok yoruyor aslında. Üstesinden gelmem gereken çok fazla konu var. Kendimi kanıtlamam gereken insanlar var. Ama başaracağım inanıyorum. Yavaş yavaş da olsa ben başarılı olacağım. Burası benim aslında ilk adımım. Belki de burası yeni hayatımın bir başlangıç sayfası. Herşeye sabredebilirim. Herşeyi görmezden gelebilirim. Ama bazen kendim olmalıyım. Evet bazen insanlar benim için çabalamalı. Beni mutlu etmek için uğraşmalılar. Bunu hakettiğimi düşünüyorum. Arkama dönüp baktığım bazı insanlar var iyi ki hayatımda dediğim. Bazen zorlanıyorum başarılı olmakta. Ama eğer içinde meyve ağaçlarının olduğu renk renk çiçeklerin olduğu bakımlı güzel bir bahçemiz olmasını istiyorsak çamura toza toprağa bulanmamız gerekir. Hayat kimseye başarıyı, iyiliği, güzelliği altın tepside sunmuyor öyle değil mi?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Başaracağım. Okulumu güzel bir ortalamayla bitirip yüksek lisans yapacağım. Yurtdışına gidip orada kendimi daha fazla geliştireceğim. Ve yanımda bir insan olacak mutlaka. Her ne olursa olsun gücümün sonuna kadar tutunacağım ona. Ve inanıyorum ki bir noktaya geldiğimde tamam bu kadar yeterli dediğimde iyi vey kötü hiçbirşeyden pişman olmayacağım.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
